[忽發奇想]老細慳錢大法

例子
A仔 日做8個鐘 時薪34.5
呢個時候A仔返一日工 第二日就放佢一日假黎抵消早一日返工既工資 如此類推

咁樣老細咪唔洗出錢請人囉
打工仔仲可以返一日放一日 享受真正既work life balance
你都咪話唔正

你Up乜鳩

樓主咁撚識計數快啲開公司啦
包你好快執

第2日既野邊個做?

FT放假冇錢?

冇錢賺又要番工
咁點解要番工
你d邏輯撞撚曬車

請多個B仔
A放假時 B返工
B返工時 A返工

公司永動機
發硬

"呢個時候A仔返一日工 第二日就放佢一日假黎抵消早一日返工既工資 如此類推
咁樣老細咪唔洗出錢請人囉"

咁你請多個B番第2日 同叫A 番2日有咩分別?
點樣唔洗出錢請人

唔符合work life balance既野
我地公司唔做
連續返兩日工對僱員係虐待

我中文唔好，內文中既"抵消"係點解？
放假會問A仔拎返錢架？

你俾佢5點收工咪work life balance囉

A仔返一日休一日
休息個日係要用返工一日既人工填返架
作為番公司損失

如果唔係點有返一日放一日既良心工呢

比你揀一日返8個鐘 但返一日放一日
定係每日5點放工

你都on9,我請幾萬個人番黎長期比佢地no pay leave. 咁我咪可以叫員工集資上市

番九收五唔係8個鐘咩?
同樣都係8個鐘, 返一日放一日姐係人工少一半啦
咁我放假黎做乜?

蝦腸文化來到連登失傳晒
樓主我撐你

記住逢星期一返工即刻俾番星期六日既人工老細